點解市民唔接受監警會

最簡單最核心一個原因
係因為冇阻嚇力呀!!!!!!!!!
又乜海外專家又乜過往成功個案
咁點解你特首呢頭宣佈班黑警個頭繼續打人呀？？？
因為班冇腦既狗都知個會廢係紙老虎係交差
冇阻嚇作用咁你成立黎把黎呀？

希望下次再有9up大會有人提出
順便叫佢望住人講野
成晚dup低個頭jot notes呀？jot完返去都唔會睇架啦
又話真誠對話叫人望住你頭頂講野

我唔會自殺

巴打有意見係好...
但係你講既野我都識答
警隊一向使用最低 最適當武力.. BLABLABLA

之後JOT NOTES都要屌...我都廢事答.........

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

真誠對話三分鐘都要not notes?仲要jot完都答非所問

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰